點解我屌黑警強姦屌到比星島同藍絲kol100攪都比黃世澤條賤人屈係5毛

呢條哨牙廢人根本係把批評過自己的人屈埋落去
hkgolden時期條友已經係用呢種手法

你屈返佢當打和囉，super

唔順佢意就屈毛
世柒只係正宗白癡兒，同射撚滿同級

我睇過條垃圾個list
部分人無印象
我估條友用bot mon邊個出post屌自己就放list

條友個list根本起碼3成人係私怨玩批鬥

早幾日條友系Youtube頻道，話佢自己都係自閉症人士。佢對唔中意佢既人佢都會記住，非常執著下。除此之後，佢分析時事系幾深入下，除左無厘頭鬧人既野我就會ignore。

其實唔需要在意

當日雨傘運動咪就係比捉鬼大師玩死

呢條友的行為係累事

本質上同陳雲根一樣又成日冇料扮四條，比人踢爆就屈毛，啲預言直到燈力無邊又樣衰

條友係嬲我踢爆老千局
條友成日9up自己係英國政要呃香港黃絲中產科水, 香港中產飲飲食食旅行就精

我篤爆左保守黨會員係人都入得
教埋人係邊度交錢同填表

邊度有list睇

牙石神教總壇

係咪姐係佢個blog

今日咁多五毛開post講黃世澤呀🥱

正解

咁多五毛有反應證明世柒條LIST係岩

樓主真係慘

你擺明就係5毛
今日好多5毛賊喊捉賊

黃世澤先生請解釋因何五毛幫你護教?

正義王#57844呢條賤種都上水做job
證明黃世澤比位放生真五毛

P牌 冇post emoji 學人屈毛

分析時事深入
鳩噏都變分析

椰子巴機場救人比人告暴動搞到要坐監都上榜添啦

最少9成啦
可能有一兩個真5毛俾佢地圖炮射中遮

次次黃世澤抹黑人都動員大量殭屍帳戶

課比呢條友>pr公司袋錢睇場
不利於抗爭,仲擾亂討論區

世柒只係一個想呃盡bno條水嘅賤人
2021仲以為可以做到網絡抹煞他人，正宗傻閪

自閉弱智人士
睇佢個樣都似啦

希望佢快d康復同智商增加返d啦
唔好再一路分化一路話招呼分化

係呀，放部手機系床頭，聽佢講幾野就訓著。

交加街33號入黎講兩句

依家拍埋冷氣軍師劉細良真係天作之合，兩個都係鐘意鳩噏拎光環再講埋一堆阿媽係女人嘅道理，之後當然少不免乞捐錢話自己俾youtube針對無廣告

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

零post account都攞出嚟用
少咁啲專業精神wor

其實睇眼神會睇到，當然佢唔係嚴重果只。

我果筆都算

椰子絕對係手足, 仲遭司法迫害要坐黑獄
條自閉牙石仲走去蝦人

聽佢把聲腦袋會浮現佢個樣點瞓得著

佢今日開一集youtube講連登五毛，其實無甘既需要。

師兄中意睇個白卡邊緣人鳩噏
都幾有愛心

人地係38號

自

連登比世澤哥話事嘅話會唔會全部人都因為係五毛比佢bam哂 最後人仲少過膠登

不知幾撚醒，走去屈個坐監嘅係五毛

你將佢係神壇踢返落黎, 好難俾佢屈毛...

唔係播，佢吧聲依依哦哦，好似安眠曲甘架。
話時話，佢個list好似有你個名。

據聞佢宜家話BNO5+1係佢自己爭取返黎

世澤出此奇招屈曬全世界五毛
其實係想團結連登

世柒本身就係 唔同意見就ban
私怨撚

因為pr公司運作同買新車/二手車一樣

通常大部分客都用二手acc plan,因為個plan平
但可能acc又幫過飯民助選又講過五毛野, 又漂白過警暴

條友似買新車加錢升options,指明要用新acc

你咪一樣屈你唔鍾意既人為五毛大家咁話啦

發現五會員 火影忍者龜仙人 #105166 設局搜集港人資料

錯怪世侄作世柒